滅火筒POST真係經典

樓主簡單一問就引哂成班醒目仔出黎
我簡直可以預見到第日再爆多單出黎個陣，有人一攞滅火筒出黎
就會有成班道理撚係隔離話：「嗱嗱嗱，上個堂未？無扮好心呀；你唔識就擺番低先呀。喂，依度有無人知噴唔噴得？」

慘在講左咁多頁

冇link 冇文獻 冇教學 冇指引 冇科普

成班人師奶罵架咁
得個噏字

建議將呢樣野加入中學課程
好過學d乜鬼野國民教育